你地如何認為另一個係可以嫁得過 交托終身？

認真問
大家拍拖一齊耐左
一定好多野有分歧靠磨合
咁點樣肯定唔係浪費大家時間？
而且仲肯定咁覺得可以交托終身

相處時間都係學習點樣揀人
一般嚟講冇浪費嘅

人會變 月會圓
問題係你變定佢變

個肚大左仲有乜計
啦林結婚lor

唔會好似湊仔咁

要成熟大男人既